鄭松泰：先有黃色酸盆菜，然後係黃色朱古力、黃色糉、黃色月餅⋯⋯ 凡事立場先行，懶於思考，自然劣幣驅逐良幣。

熱血公民鄭松泰：
捱得過今晚，捱唔捱得過今年？
先有黃色酸盆菜，然後係黃色朱古力、黃色糉、黃色月餅⋯⋯美食天堂的美譽，挑戰接踵而來。
凡事立場先行，懶於思考，自然劣幣驅逐良幣。
祝大家身體健康，百毒不侵。

得喇得喇
返去食美心啦

美心蛋糕一定唔酸

而且他選的那款美心蛋糕都係抄人地嘅，所以假幣到底會唔會驅良幣？

藍色仆街伏嘅情況好似仲多

係人都知你唔立場行先，利益行先呀嘛

垃圾熱狗

仲美食天堂

吊你老母，重要學人教訓人
同個冚家產西婆一鳩樣，玩鳩人重教訓你

某保王議員

勁多好食嘅你唔講

鄭松泰叫人睇 董建華旗下團結基金出嘅香港歷史書

鄭松泰為警方侵犯「鬼滅之刃」版權辯護

黃洋達 : 國泰點解會炒五千幾人製造大量失業? 因為你迫人戴口罩

尋晚大肚婆件事，熱狗閪Billie ng 水晶姥姥把口賤到

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

而家真係 熱血+ 共狗 大力反對「黃色經濟圈」

今年書展
我想買鄭松泰寫真集

用一個case否定所有人，依個世界邊有完人架

呢句我同意喎

佢都幾厚面皮

佢一個留係垃圾會有咩野用？

佢係唔係想講，自己代表劣幣已經成功驅逐良幣？

唔知以為黃店全部差
藍店全部一定好

黃店今鋪柒就要應

熱狗而家扮都懶得扮

阿媽係女人

鄭松泰好靚仔 想屌

凡事立場先行。。
係咪講緊中共 ?

笑死，全港上萬間黃店，偶爾有幾家出事
就可以講到劣幣驅逐良幣
又唔講吓有唔少黃店嘅盆菜好多人稱讚？
同埋盆菜本來年年都有呢啲事情
往年佢最鍾意嘅美心，甚至搞到食物中毒
而美心其他出品亦都係出名難食
咁係唔係又係劣幣驅逐良幣？

就係黃色先行
你件垃圾先選到

紅衛兵同黃衛兵，差無幾啦，不用分得那麽細。

諗起16年一堆friends幫
熱狗幾條撚樣宣傳

16年無投熱狗

貼藍屍野不如貼民賤聯班小丑
起碼好笑d

呢隻藍屍又搶口又冇料

笑死，全港上萬間黃店，偶爾有幾家出事
就可以講到劣幣驅逐良幣
又唔講吓有唔少黃店嘅盆菜好多人稱讚？
同埋盆菜本來年年都有呢啲事情
往年佢最鍾意嘅美心，甚至搞到食物中毒
而美心其他出品亦都係出名難食
咁係唔係又係劣幣驅逐良幣？

「凡事立場先行，懶於思考，自然劣幣驅逐良幣」
同埋佢點確定今次中伏嘅人係咁樣呢？
啲人有預知能力知道初見會搞成咁？
按成積嘅話，初見過去都一直搞得唔錯㗎喎
而且立場先行，點解唔可以？
不嬲立場係首要考慮，然而唔代表味道價錢唔需考慮
可唔可以唔好咁單一思考
認為注重一樣野就唔需要注重其他嘢

美食天堂的美譽

笑死
篇文完全係滑坡

sor唔覺立場先行有問題
立場先行= 唔考慮其他嘢？
唔識分先後次序？

從來有問題嘅都係劣質嘢
呢樣無關立場事
但有班不懷好意嘅人
每逢見黃圈出現毒瘤
就借頭借路中傷成個黃圈
刻意將黃同劣質掛鉤
食相都幾核突

清除黃圈毒瘤
無任歡迎
對家扮自己人抽水嘅
唔該死開啲

熱狗又出黎咬人

香港有咩
班遊客落嚟咪又係食許留山

黃圈經濟資源有限，理應只幫襯 好食既黃店，差既就由得佢死啦。
唔同藍圈有支那科水，佢地劣同non-劣可以共存到。

真 呢兩年過節d野全部買黃店 未中過伏

見到啲所謂黃店做錯嘢
熱狗好撚開心㗎
如獲至寶咁喺Facebook出十鳩幾個post笑人

熱狗咪就係劣幣

佢哋最大嘅厲害係用一啲謬誤
或者放大一啲睇法
之後再加少少正常人都認同嘅道理
等到啲人覺得佢哋講得好有道理

正如上面咁
我真係睇唔出黃圈垃圾關美食天堂美譽咩事

再講啊
香港係美食天堂咩
商家佬吹出嚟咋嘛

連登仔不願面對

熱狗班撚人只不過係依附響泛民嘅垃圾組織，泛民唔做立法會議員之後唯有攻擊黃絲黃店，講埋晒啲垃圾大道理吸引戇鳩認同（樓上已經有個）！

連仔: 我睇唔到，我唔信

駁吾刀

佢地班撚樣又咪係睇立場逢黃屍必反
只係冇黃郁狗咁賤 叛變到連立場都轉埋

屌你睇文睇一句嘅戇鳩
中文應該最多合格

我就係因為立場行先 呢年幾先試多咗唔同嘅高質嘢

極普通手法啫。。
唔識點做共諜

食咩舖頭都係食到唔掂嘅就唔再食㗎喇
未有黃藍前一向都係咁樣
阿媽係女人嘅嘢，係人都識講啦
咁大個人仲人講少少嘢你就爭住同意，咪就係懶於思考果種嘅人

同早兩日狙擊初見班人一樣

對圈不對事 個別黃店出事就地圖炮全部

熱狗真係狗黎

條友食海港酸縮龍蝦食到傻撚左？

唔覺

駁唔到

佢哋從來都係想引導人覺得

黃 = 劣質

肉酸到

熱狗真係垃撚圾
怨婦咁撚樣

因為一般香港人只會用顏色區分其他人。你是"黃色"的，一定支持民主；你佩戴藍色口罩就一定是建制派，例如周浩鼎議員當然一定是。

老師又中

人地而家唯一反對派
西環啲任務立晒嚟做

中秋買四喜
傻買走肉朋友
過年糕買老馮、龍門、王孖記

全部都冇伏唔係驚為天人但都合格-中上質素
咪撚一見到龍門就衝出黎吠話俾狗食，佢啲糕係冇伏正常質素

叛徒

黃色熱狗

How do I protect my recipe?A mere listing of ingredients is not protected under copyright law. However, where a recipe or formula is accompanied by substantial literary expression in the form of an explanation or directions, or when there is a collection of recipes as in a cookbook, there may be a basis for copyright protection. Note that if you have secret ingredients to a recipe that you do not wish to be revealed, you should not submit your recipe for registration, because applications and deposit copies are public records. See Circular 33, Works Not Protected by Copyright.

中共認證唯一民主黨派係威d既

負皮我個三件垃圾
一句都駁唔到？

凡事立場先行，及懶於思考，自然劣幣驅逐良幣
咪岩囉
逗號只係停頓姐

凡事淨係睇質唔質素 懶於思考 自然劣質商人驅逐良心店鋪

有一兩間黃店出咗名難食就如獲至寶咁
唔好食咪集體杯葛等佢執囉
而家又冇人叫你繼續幫襯死撐
立場雖然要行先，但唔代表質素不作考慮啊博士

係囉！廟街以前啲嘢都無咁難食，依家垃圾到閪。

我都同意
佢留喺議會只係立場先行，懶於思考

立場同質素同樣重要，亦唔係mutually exclusive
立場行先根本無問題，黃店入面有高質有劣質，高質嘅自然有錢搵，劣質嘅唔肯改善嘅話點都會被淘汰。藍店嘅幾好食我都唔會去食。

熱狗嘅觀點永遠就係二元化所有嘢然後無限滑坡，戴口罩＝恐懼撚＝支持暴政，黃店有劣食＝所有黃店必然劣食＝香港唔再係美食天堂

我等睇
好人經濟圈果D食店（好似"禾牛薈火煱館"）示範點樣對抗安心出行。

玩唔到35+，肉酸到呢

戰鬥碗，第一代劣幣

留任臨立會算唔算保皇

有冇推介

要貼堂

鄭松泰因為無玩35+, 避過國安法大搜捕, 又贏

香港劣幣就係藍店，唔撚要呀

講咁多熱狗咪又係行緊泛民舊路 鳩做 政棍呃錢

叻喎發現句嘢戴咗頭盔

不過睇埋前文後理
咪又係想講
黃圈=劣質
黃絲=懶於思考

佢哋不嬲最憎黃絲
何必幫佢兜？

靜啦倒米泰,你咁即係暗批埋我哋好人經濟圈

黃色 = 泛民not本土

係得班義士輸姐，個個唔係搞到要逃亡就係坐監

熱狗玩到今時今日
竟然可以肉酸過佢哋本來最鄙視嘅泛民
都可謂一大笑話

無咩值得貼堂，根本全部都係基本邏輯
係啲熱狗鍾意講埋啲似是而非嘅論點黎妖言惑眾，吸引班無咩思考能力嘅信徒追捧，形成一個cult 圍爐circlejerk

置頂pls

Tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體 = sky_croc

最肉酸都係班義士，信錯班黃豬 以為香港人已經醒覺，到頭來搞到自己一係逃亡 一係坐監

同熱狗講logic?

熱狗始終都係狗

稻草人嚟姐

得喇，知你忠心喇

吃不到的黃店是酸的

立法會都一樣汰弱留強

本土派：DQ凈cctai

建制派：表現差既政客，中共就由得佢死 / 紫荊黨替上

民主派：老屎忽怕死唔選 + 新人想選既唔能夠再靠民主黨牌頭（要好似本土派咁 有口才 / 有腦 / 有CV）

呢句啱架
但係唔會學佢咁去食美心囉

因為國安法俾人拉，都唔係輸？ 佢地係監獄有豪華套房住？

鄭松泰就真係贏，繼續做議員。

蟲仔真係串能到禾地一棟都無

熱青城d淘寶月餅賣完未？

熱狗除左批鬥黃營仲識做乜
熱血紅衛兵

黃色全部唔好食，藍色全部好食？

戇撚鳩

而家係經濟戰爭，消耗對方資源，鬥耐
力，唔通同敵國戰爭時，重要諗下幫襯
敵國定幫自己人，自己人裡面都有汰弱
留強架啦，另外自己鍾意扶持邊間係自
已既事，咪撚扮分析批判持評。

而家係抗爭，爭一口氣！

屌你老母 熱普城

點解唔鬧藍店

cctai都話自己唔係本土派

推薦土共書籍

熱狗只係一班乞兒，一日到黑淨係叫人捐錢，幣都講唔上

熱狗就算啦
我估#15既意思姐

巴打會唔會系當初

慣性睇TVB（因為間間茶餐廳部部電視。。。）
慣性食大集團（因為食物水準穩定）
慣性投⑦號（因為個package好D）

呢幾年「冇以前咁慣性」先試多左唔同既高質野

左下角個6隻大字叫取消功能組別，手足又變condom，無人格毒男又贏

佢捱唔捱得過今年啊？

你食開中国地溝油梗係唔覺啦

我唔知果位巴打慣性點，但你就慣性用中國嘢 玩原神同tiktok，黃撚到

佢可以坐喺立法會咪就係最大嘅劣弊

先唔講好多黃唔係真黃
黃唔好食會有人講，係因為食個d係人
藍難食都冇人講，因為食個d係豬
虫泰，你係人定豬？

你幫唔到熱狗辯護，就屌我

我贏左咩？有議員做？
鄭松泰就真係可以繼續做議員。

黃多

熱狗真係好撚煩

真 垃圾我哋唔食

呢啲先係我哋義民食嘅美食天堂好野

立法會根本已經成劣幣收集站。

民主黨 點樣 鳩做 做政棍呃錢

熱狗咁樣二分法都有人buy，代表你都係懶於思考果個

關青年新政咩事

關黃乜事？？？佢誠實啲一早放張成盤車仔麵散晒既相上去，再黃都唔會有人落單囉⋯

美心=良幣

唔夠人講就屈熱
有冇其他point可以反駁下我？
或者回應下我點解當義士係condom推35+？
依家食唔到35+條水就嬲嬲豬？

最立場先行最仆街果個佢又唔講。

以前信過熱狗嘅人一定好後悔

要有黃色政權

拉

關你熱狗死老母事阿文盲

越嚟越民建聯

你夠屈我食35+條水。

對我黎講，35+目的已達（迫政苦露底）, 隨左有好多人俾人拉，有咩好遺憾？

藍絲唔會話因為佢藍所以野食幾垃圾都要撐

美心代言人

好悶呀又扮清高

美心好食咪自己SH囉

有好多人撑初見？
btw你個句唔成立
例子係燉

因為人地睇唔到 唔知道

四喜無伏
我無買 但有人送左盒奶皇比我
成屋人 無人食得出係奶皇
叮完先食 一切就散
原來放得落口就叫無伏

tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體= sky_croc

琴日大半日連登都係咁樣洗版

以佢既標準，美心蛋糕原來係良幣，泰好味忍唔住食

好奇怪熱狗仲有唔少fans

【2016-02-28 新東補選 全力支持6號梁天琦】鄭松泰在上水為梁天琦拉票
490 views

由你推35+就已經當義士condom啦 屈你老母仲在生咩 屈

熱狗又中

係呀，同熱狗fans講啦

有講錯？黃色水魚圈最鍾意炒貴啲屎嚟買畀自己人。
btw，熱狗，五毛，阿sir，波台狗是旦幫我揀一樣，揀哂又好，如果cctoy個玻璃心會好受啲嘅話。

同埋成日笑啲人分黃藍絲係傻仔，慢慢引導班信徒覺得社會唔應該政治立場行先

如果唔開名，你會以為係施永青果班政治棋子出post

熱狗做緊既野，其實一直都同中聯辦既統戰方向一致，只係用唔同既approach去吸引唔同年紀既受眾

真。

佢真係垃圾中既垃圾

陳雲先將黃圈=歧視，就可以話黃圈無恥，重要拉埋宗教落水。如果對食店有preference就係歧視，咁食素都係歧視啦。

成班熱狗真係好撚仆街，加少少謬誤再講啲大道理，好撚毒。

上網查美心一堆問題
咁大集團都有咁多問題
蟲泰出咗聲罵藍色經濟圈未

想搵番街邊吹風蛋糕圖張野比蟲泰J

佢唔係流心奶黃喎

好撚柒呀熱狗 除左識奶共仲識做咩

有班冚家剷熱狗走入黎扮中立講野

會員編號：#92299
會員註冊日期：2017/3/18
入 LIST 原因：盲目鬥黃，蓄意引戰。

一分析就知熱狗乜撚都唱反調仇視黃絲

就算係以前美心或者嘉麟樓，咪又係好易散

成年先開始覺醒識咁諗 近日先唔再係立場行先，質素行後

錯，幾年前食過個天使蛋糕，d忌廉酸同鞋口

又屈熱？
義士叫你班黃豬唔好再係佢遊戲規則下玩遊戲呀 35+

會員通街都係處精彩留言

不嬲黃藍係政見 好味係良知

其實佢呢啲說話從來都係講畀佢班信徒聽，等佢地自己營造一種優越感。唔明做咩要咁上心

你又可以深潛啦柒頭

熱狗抗爭咗未
係議員玩個反對制呀

因為劣幣驅良幣，所以條蟲咪可以留係立法會囉

19年深潛到而家
黃圈一有醜聞就執到寶咁
仲落力追擊過政府

機不可失，班怨婦又出來抽水

垃圾熱狗真係PR黎咁都要spin去幫襯藍店

熱狗定位係軍師, 全部都係軍師

「你有幾何見軍師係前面打仗?」

香港九成人都覺得自己做軍師, 唔會出黎

比你條柒頭熱狗上到位
都已經證明劣幣驅逐良幣啦

@好人經濟圈

唔講以為689出post
我食盛世食得好開心 收皮啦

舐共反對派

軍乜鬼師
黃絲聽佢支笛咩
佢有當黃絲係自己友咩

成日有班人出黎屌黃圈,
大家自己諗啦

好心啦，其實佢成日出埋d眾人皆醉我獨醒既post 把撚咩

佢做過d咩實事咁巴閉先？講到自己有咩咁唔同，屌啦星佢自己咪又係扮反對政府呃飯食

好重口味

有幾想入共產黨

熱狗衰過藍

有冇個post整合左 想save

哦

咁你係乜呀 靜係識周圍屌
企咁高周圍屌人博拎存在感

熱狗果然最反共

唔知壁虎酸唔酸有冇人分享下

食美心啦屌你老母

屌你當義士係condom都唔得？
你食初見燒賣盆菜食到個腦傻咗？

黃定藍本身就係立場行先，你做民主派定建制派都係立場行先，唔撚識就出小句聲啦

睇你個樣應該食國屍淘寶月餅食到入青山

去我comment
㩒右上三點
㨂 以此建立新主題
改標題（方便自己揾，隨心）
離開，save 草稿

成班連燈仔因人廢言

真
所以先出到熱狗呢啲垃圾
好彩人民眼睛雪亮 所以熱狗先收晒皮

依條真係垃圾嚟

Sad but true

其實熱血公民就係一班反社會人格既人
佢地做野冇任何邏輯或者道理
佢地純粹係個社會主流興咩佢地就反其實而行
然後懶係眾人皆醉我獨醒咁

而家咁嘅時勢立場行先有咩錯
況且佢講啲嘢我哋一早講啦，黃藍是政見，好味是良知，我哋冇盲撐而係大力批判喎
縱使有劣幣都唔會食美心藍店，食美心先係劣幣懶於思考

初見係抵屌喎

條廢柴咪跟住立場黎打 其他店有問題睇唔到

根本上次食美心比人屌耿耿於懷，一見有位入即刻撲出嚟

學人用劣幣驅逐良幣
劣幣泰而家留喺立會逗十皮日日抽黃絲水！
佢自己留喺立會咪最佳例子囉！

兩者有咩關係
完全無關係
係咪屌鳩美心就一定關初見事
你弱智夠未姐
就係你呢啲垃圾豬隊友
弱撚智咁喺到柒柒下

熱狗先會係2021都仲未永久收皮
咪比你鳩叫多一年. 唔撚信你地下年仲喺到
慢慢鞭定你地屍都得

點解熱血公民支持者咁唔願意認自己做熱狗？

衰過民建聯

個心嬲撚到谷晒氣
又話咩太子女無股份
屌你wfc 太子女, 美心公開撐警架屌你老母

就係比呢條陷家產點鳩我
搞到我投左佢

寧願蝕底都唔益你 吹咩
架部 一陣廢老味 成班老嘢

熱狗淨係識要noise
講乜都反左先，同陳雲一鳩樣

熱狗成日覺得自己清泉
但如果再有選舉但得返熱狗、民建聯、工聯會同新民黨
我射落海都唔會益你

月餅買望月，過年糕點買老馮真係未伏過，仲好好食

熱狗=真建制B隊
主力分化，割蓆、抺黑黃圈
矛頭永遠對準泛民
唔會閙林奠、港共
係敵人，唔係同路人

蟲泰選舉前: 我地係本土派 香港人請支持我地
蟲泰選舉後: 香港人無得救 我繼續每個月幾萬人工 fatfat

整d垃圾出黎都有人埋單

大路野咪其他巴打提果d 我屋企買開區內細黃店整果d

思路清晰

當初如不是立場先行,佢一個後生仔點做到立法會議員

咪撚再share 鄭松泰既野okay?

你地熱狗咁高智商，喺議會做到野未

連登幾時有個人頭像我唔知？ 定你有幻覺睇到其他嘢？ 似你要入青山多啲

熱狗有自己一套logic

又圍爐，柒到你

永遠嘅一票反對票，相信中央會永續佢個盲反議員位
當年支持佢嗰班人，喺佢眼中應該正一死傻仔

哩啲撚屌仲衰過藍絲 屌佢都廢鳩事

熱青城係連登種落唔少鬼ACC
屌你老母你契老豆虫泰同蝗上叫你地咪撚上連登呀
快撚D熄登啦

黃色入面都咁多人做盆菜做月餅
一樣係會汰弱留強
有咩問題

幾時上大公寫專欄

熱青城弱智就咪撚出聲啦

熱狗=藍屍

美心真好食

其實初見都唔見得黃得去邊

得啦得啦 死返去食黑心蛋糕啦撚屌泰

有壁虎

黃唔黃我唔知 我淨係知狙擊班人醉翁之意不在酒

泰博看透世事嘅超然好迷人

老馮個芋頭糕

弱智仔 又屈熱
屈熱唔會代表你岩 只係顯得你更潑婦罵街
你呢啲黃豬真係好撚柒

仲撐呢條友果啲係咩人
五毛打手？

笑死

熱狗成為最大忠誠反對派

屌自己同隻鄭錦滿最撚鍾意去黃店度呃飲呃食

下世唔好喇

得啦垃圾

好想知黃洋達呢D共狗垃圾去晒邊

咁多間黃店偶爾有啲出事咁就要成個黃圈死？
定佢想香港一世比大財團壟斷？唔俾本土嘢有機會？

冷嘲熱諷師

條垃圾Tony stark 做熱狗又唔敢認
一味打稻草人

樹大梗有枯枝嘅，其實即使有人盲撐都係少數，唔需要食藍店嘅人教我哋做嘢

全世界得呢幾間黃店？

唔講政見美心一樣係劣幣，所以唔該佢收嗲

呢條共匪收皮啦

熱狗冇資格教訓人

攞糕時見有蝦米以為蘿蔔糕嚟，仲問個阿姐係咪搞錯咗

有冇人回顧吓熱狗過往啲 project 同product 嘅質素?

一單還一單啦
今次好多所謂黃店貨不對辦

佢叫大家獨立思考
咁都唔岩？
如果咁都要狙擊蟲泰呢個po
我地先係冇腦藍絲

呢個熱狗一般習性嚟㗎 一個黃絲柒咗 佢地就會即刻jump to conclusion: 嗱都話撚咗黃絲全部都係戇鳩㗎啦

老師大法好

班死熱狗 點都唔夠 年年去 六四晚會 果班「建設民主中國」既信徒咁有優越感

打句嘢都格下格下，真係甩皮甩骨

你見到，最近攻勢係打黃圈

有事鍾無艷（「你班熱狗點解唔抗爭」）
無事夏迎春（「請投民主黨關鍵一席」）

淘寶戰鬥碗

#一票反對 #標奇立異

忠誠反對派冇野做嘛

今次佢又無講錯喎

#白票回力鞭

咁佢都係抽初心水啫
我咪屌鳩返初心整衰黃店個朵囉豬閪
你老母臭閪就豬隊友

可惜熱狗人數少，唔係就發撚咗
而家淨係夠冚國師叫雞條數

好有質素 社運良幣

國師個patreon 有唔少人贊助佢叫雞 寫文

exactly
唔係點會講衰過
口說忠義
但強姦民意
吊你老母

得啦 黃豬
食燒賣盆菜啦

強姦民意

4腳蛇美心 真香

泛民熱狗
當然無個好人
使閪你講

千幾蚊買個燒賣盆菜唔係好味啲咩？

睇你個樣都係食國屍淘寶月餅食到咁撚樣

我就兩樣都無食嘅 唔知佢食開咩

連登幾時有個人頭像我唔知？ 定你有幻覺睇到其他嘢？ 似你要入青山多啲
唔好食咁多燒賣盆菜啦

一早講咗熱狗有問題........... 不過依家唔討論呢樣野,

依家個最大問題係仍然有好多人相信熱狗!

成12個負皮
竟然冇個敢出嚟駁

熱狗咪完人囉

都話熱狗一定出黎抽水
唔抽水先唔係熱狗

咁你用支那apps打殘體算係咩陣營？

屌佢啦
賣戰碗果堆垃圾野d人貪你質素高咩又

黃毓民點都正氣過熱狗啦

然後就黃絲乜乜乜

你咪又係偷換概念 立場行先=完全放棄對家

唔好同我講咩垃圾黃店垃圾藍店
果啲根本冇資格上辯論枱

宜家係咪確保到所有頂級黃店質素>頂級藍店先 如果做唔到咪中咗「劣幣驅逐良幣」囉

好可惜現實係香港大部分有實力嘅行業頂級都唔係黃店最強

再簡單講 如果有個學生考第一
但因為支持抗爭比學校取消成績你又覺得啱唔啱 (唔好講咩轉校呢啲廢話)

「甘吾通幫襯藍店牙?」 冇錯 走返出去自由市場競爭 就要用消費取態逼黃店進步 最終先可以保留高質黃店

喺我角度睇 做得生意質素一定第一 如果質素相差無幾先揀立場

以上。

有事鍾無艷（「你班熱狗點解唔抗爭」
呢句說話咪就係建基於共產黨b隊熱血公民走啲冷嘲熱諷所有嘢囉 遊行無用 裝修無用 陣地戰無用 黃色經濟圈無用 自己乜撚到做唔到係度指指點點

呢條冚家剷真係屌得少

蛋黃都無

首先欣賞你有勇氣過嗰十幾件垃圾

偷換概念？
立場行先=完全放棄對家？
唔好意思
有能力做到嘅
我完全唔覺有問題

我理解嘅立場先行係
永遠只喺黃同冇表態之間做選擇
順序係
黃色OK質素 > 無立場OK質素 >自己煮
至於何謂「OK」
純粹睇我個人標準

如果連喺黃同冇表態入面揀
都覺得好委屈你嘅
咁睇嚟對家啲嘢啱你口味多啲

有能力做到嘅 我完全唔覺有問題
當然我都同意 但有黃揀黃嘅前提已經冇進步動力比人

宜家同你講緊理念問題 就唔存在中立/自己煮 黃藍亦唔止係食店之爭

要辯嘅只有質素vs立場
我都想所有行業高質素全部黃店 但正如上個回應嘅學生成績問題 你冇得迴避

唔撚係掛 我記得我差唔多10年前食過係冇問題

類比不當
你舉嗰例子牽涉公權力
依家幫襯黃藍店只係消費選擇

至於你話黃店優先令黃店冇進步動力
咁前提係要所有黃絲都知行合一
但現實係咪咁？
先唔講非飲食業嘅黃店有唔少根本享受唔到表態帶嚟嘅紅利，甚至損失仲大咗
就算係食店
質素ok但挨住嘅都唔少

黃圈現況係僧多粥少
而且資源分配唔平均

發神經

咪就係只問立場不問質素，16年就係本土思潮加毓民大力宣傳先投左你個垃圾入去鳩流流日日鳩up同國旗抗爭囉

熱狗=共狗

講真, 我唔係同路人
但從來唔介意收人地送既黃色產品
奶皇月餅 唔係新野, 已經有左好多年
我只會貨比貨, 好同差有比較就知
四喜個月餅真係收得皮, 最多得50分

我自己細路時都去過親戚既傳統餅家整月餅
依個質素敢賣出街, 唔怕下年無回頭客?

好簡單，冇質素既係黃係藍都唔會考慮，有質素既就係黃》綠〉藍咁樣排

虫太講黃藍？

先唔講佢係咪黃
佢未黃之前都已經係好多街坊客係keep住幫襯
依個質素

四喜真係無聽過
但另一間老餅鋪就大把人誇區黎買
我之前親戚退休前間餅鋪都近依區
都算有小小認識

四喜來來去去只不過係間街坊面包鋪黎
突然變身唐餅專家? 傳統中餅係好難做架
出名 唔笑死人?

點解佢唔直接加盟禮義簾

我邊句邊隻字話唐餅專家係你自己冇啦啦話佢係唐餅專家
本身係街坊餅店有問題？街坊餅店唔可以好食？唔好以為改個名叫食好D就真係食家啦要你聽過先得不如你睇下喺全港大部份食物都可以係屎嘅連登入面，有幾多人用垃圾、難食去形容四喜

月餅根本同今次盆菜之亂 同一個問題
行外人見有油水插隻腳去搵食
不過月餅唔易壞 又唔駛送貨之嘛
放到落口就唔係伏 應該係真愛

熱狗係咁架啦

屌條友真係好撚煩膠
成日淨係識出黎抽水
又唔見佢上年區議會選舉個陣又出黎抽下
哦咪又係為左議席

熱狗嘅logic好簡單，只要嗰樣野唔係佢地帶頭倡議嘅，就算係100%好人好事，佢地都會搵位入，即係如果一個行動裡面佢地唔係最大得益者時，佢地就會唱衰嗰件事

一句講哂，熱狗賤過地底泥

熱狗唱衰建設民主中國
熱狗唱衰香港民主回歸
熱狗唱衰三十五加初選(aka三投三不投)

熱血十一哥

好食行先, 其次先係黃店

系邊個將「4年強制食一次屎（投泛民）」
變成「每餐強制屎都照食」

A. 泛民
B. 泛民打手
C. 民主黨
D. 蘋果日報